Paseo nutzt die eingebaute Schrittzähler-Hardware des Smartphones um einen
Verlauf von aufgezeichneten Schritten zu generieren. Es werden alle Schritte
aufgezeichnet die Adnroid erkennt.

Paseo stellt diesen Verlauf in verschiedenen Grafiken dar.

Paseo teilt und überträgt keine Daten. Alles wird lokal auf dem Gerät gespeichert.
